[probi]每有一個員工生日就放假一天 請幾多個員工最高效率

假設一間公司冇恆常假期 總工作時數越高就越高效率

生日之前炒左佢就最高效率

咁請幾多個

請哂全部都係二月廿九日生日嘅人

係埋要假設每個員工生日必定唔同？
設n為員工數目，求(365-n)n 的最大值？ 182人？

咁一到二月廿九日嗰日點算

假膠?

放假囉

前提係請人個陣唔知員工幾號生日 用機率去計請幾多員工最高效率

scan cv時filter birthday

請愈少人愈高效